有無人睇過2199 維珍妮

今日出左公告, 兩倍盈喜, 主席早排已經係街到係咁掃貨
同之前果間bodibra, 兩間都係賣BRA, 差咁遠